而家啲沙田狗嘅包圍網係點

有冇人上帝視角而且熟沙田路睇得清
一定唔可以比佢哋包到

推

有冇巴打做高空偵察，或用無人機睇到警察部署。

重要嘢無人推
個個掛住打飛機
劑劑都比人夾到

我冇嘢講

目測狗陣圖

push

#沙田現場
瀝源邨（遊行終點/現在衝突位置最近的公共屋邨）部分大廈大堂已有軍裝警員進駐。

我乖寶寶乖乖去食飯。
自己做咩，自己負責。

無人理
包圍網已成形
on9